★有冇發覺無論社區點爆，都唔會出現“叫雞群組”

可以話去探朋友，無人叫你申報 去叫雞

141 防疫最best?

你叫完雞會話自己去過叫雞?

源頭不明

老貓果然係廢老雞蟲 最了解呢類人

竹君：case xxx去過 XX街 1/F 探朋友

仲有活雞供應？

似

疫情再次反彈，令基層生活更見艱難，對於工作期間需要親密身體接觸的性工作者影響尤甚。《香港01》記者巡視荃灣區內的「一樓一」，發現大部分均沒有營業，光顧的人亦寥寥可數。有受訪的「鳳姐」透露，自年初疫情爆發以來已沒有營業，雖然收入大受影響，但「命仔緊要」也沒有辦法。亦有鳳姐指，疫情下只會選擇服務熟客，希望減低感染病菌的風險，「知道佢哋平時無周圍去，無咁驚囉，新客就唔接喇」。

只會選擇服務熟客

咁多源頭不明
你以為真係源頭不明咩

慶回歸果d咪係

case 1858 去過 元朗勤業樓

商業考察

因為無人會認

寧驅風都要幫襯
情節高尚

無囡囡感染

推到記者問

黨鐵群組
巴士群組

唔滚唔知身體好

老貓你話探fd冇人信

個個都係話你叫雞奶嘢

友達以上 戀人未滿

北海道有

無出過街